
                      “ Spielberg hace sus películas con la mayor delicadez posible , sabiendo que imaginación se debe de utilizar en cada guión . una obra maestra retratada , sobre el holocausto nazi donde Liam Nesson hace un papel primordial que te dejara en el sitio seguro ”
        
            